同男朋友個妹唔係幾玩得埋點搞？

一開始去佢屋企個陣幾好會一齊煲下戲
但後尾我同男朋友講唔想黎到淨係煲劇煲成日
之後就冇再一齊煲劇 所以就冇咩話題
然之後住多咗見佢啲態度同性格都有啲差
好似人哋幫佢做野/對佢好係老馮咁
對呀爸呀媽態度又勁差
性格同我男朋友跟本係相反
我為咗日後嘅日子唔想尷尬同希望佢唔會對我有敵意
因為佢之前都呷過我醋 佢哥第一次拍拖
我會成日特登搵兩句講下
平時上去都會買啲零食呀蛋糕呀上去 因為佢都中意食
佢呀爸呀媽對我都好好冇壓力
相反對住佢呀妹真係好大壓力
但又唔敢同男朋友講 始終佢哋本身都好close
而且我又唔想因為我嘅關係搞到佢哋關係差咗
而家唔可以出街 最多只可以去男朋友到住先見到佢
各位有咩建議可以俾下小妹
Sorry for 1999

唔差就得啦
唔洗特登friend

佢本身冇仔？

介紹比我

你成日去佢屋企？或者去佢屋企住？

使乜理佢 又唔係同佢過人世
搞掂老爺奶奶就得

女人真係特別麻煩對住男朋友呀哥覺得冇乜野
但係家姐細妹個啲就特別有壓力

正路，會覺得你搶咗佢啊哥

中出佢

因為妹妹呷醋 覺得你搶走佢哥哥

人冇完美，嘗試適應

唔睇篇野最尾既話
你呢句係可行的

分手

怕平時係屋企見到唔講野好似好尷尬

冇呀，我都想佢快啲有，成日係屋企扑野都唔方便

係呢排囉，廢事出街嘛

咁又係，可以我自己諗太多，想快啲搬出去

如果呀妹平時冇俾說話你聽或者俾臉色你睇，基本上唔洗點介意佢
照你平時做法，上佢地屋企果陣買啲零食問吓一唔一齊食就得，唔食由9佢
如果呀妹見你同佢呀哥相處得唔錯應該唔會點對你反感

利申，我係呀妹嘅角色
雖然家家唔同，但我對呀哥條女係點冇咩所謂，唔係bitch就得

女人多野諗呀嘛

謝指教因為自己冇呀哥體驗唔到佢心情

阿嫂？

我都唔知點面對自己阿嫂
當多左個家姐？
btw唔好聽人講咩:又唔係同佢拍拖無所謂呢啲
最好真係打好關係，真係唔鐘意你一定可以搞到你哋分手

佢對你好唔好先？同埋你覺得要點樣打好關係我之前都有諗過因為佢呀妹同佢分手，搵過個冇嘅唔洗煩，自己擺係心入面好辛苦

對我好啊，偶爾會一齊玩同送禮物俾我
當多個家姐囉…
不過如何有心嘅話次次都黑口黑臉
你都無癮啦，一定要打好關係

我鐘意茶葉同遊戲
佢就送茶葉加上陪我玩
我諗佢應該有向哥哥查過我

留tg，介紹比我